過左區選開始鬆懈 其實對家不斷做緊野

唔好低估共產黨
打醒12分精神 提高警覺性 做應該做既野

對家瘋狂𠝹banner同噴漆

Push